「學術討論」香港人應學習《義勇軍進行曲》

你哋班連登仔好心學下唱《義勇軍進行曲》

起來！不願做奴隸的人們！（起身啦！唔想做港奴的人們）

把我們的血肉，築成我們新的長城！（我地要不惜血肉，要建立新嘅長城）

中華民族到了最危險的時候，（中華民族依家到咗最危險嘅時候）

每個人被迫着發出最後的吼聲。（咁慘烈 去到最後 迫住叫啦）

起來！起來！起來！（起身啦）

我們萬眾一心，（我哋萬眾一心，一個共同目標）

冒着敵人的炮火，前進！（敵人有炮火都要前進啊！）

冒着敵人的炮火，前進！（繼續向前）

前進！前進！進！（一定要向前進，唔好退，唔好走）

唔可以改歌詞

每一句都係意思

理解義勇軍進行曲

先佔話語高地
準確理解義勇軍進行曲
堅決反抗極權政府入侵

義勇軍進行曲 一定要唱
和你唱

義士勇武

唱完榮光再唱呢首

每個場合 都應該唱

on9，好唱唔唱中國人的歌
緊係唱呢首國際歌：

唱下唱下做埋禁歌

學埋填詞人生平

我愛國歌

有人剪埋我哋呢一年成個運動嘅片落去，好夾

問過beyond抗戰二十年未